我想講今次班狗既散水戰術真係好撚成功

用高壓手段令你地既心中都藏有恐懼，關鍵時刻就散播fake news等你地自己嚇自己，完全不費一兵一卒已經成功清場，分分鐘連閂機場都係fake news，其實真係好撚高明